被捕時班狗亂吠時唔比你講名。

記者未問既時間就要大叫自己個名啦